大家點睇港女收兵文化？

收到痴Q線
香港女人咪咁la

日本妹都收

Sor,日本妹唔收,日本妹唔like人唔會回message

其實唔係個個港女日本妹都會收兵嘅
只不過港女正常就唔收，失常就收囉
日本妹就會少數，係好難遇到咋。
你未完全理解日本妹

我諗我清楚過你，你咁細已經去返香港

就算搬嚟香港，我仍然有同同學交流
冇耐仲識咗幾個讀日本人學校嘅男男女女，交流得多自然有理解

啲仔廢，女人就乘機

你清楚，唔等於人地都唔淸楚，醒下la

我諗你唔了解多d,你同港女拍拖炸

大家咁話
如果你清楚嘅，出書啦

清楚就要出書？我日本妺與過至少30-40個，暫時未見過收兵既，講事實又唔面對？

你小四已經返左香港，我衰d講句，你十幾歲仲跟父母住，有咩記憶同個人自由活動

兜幾轉咪又係返咗去我果句囉，日本妹收兵就會少數，係好難遇到
屌講咁耐我眼殘睇錯你一句日本妹唔收睇成日本妹都收

你指邊一段記憶？

日本妹冇港女咁賤

你返香港食日本妹？

我唯一講過賤日本妹就係：靠屈人非禮呃慰問金當賺錢

拍拖就有，食就冇，見過佢家長，佢老母就多野講，佢老豆.....唔想提
記得第一次拍拖去四季

果d痴撚線

返香港做日資公司 ，好多日本妹，我咁講日文你一定比我好，但我用香港人呢個外國人身份去教人溝日本妹應該比你清楚既，因為唔係個個日本妹like外国人

冇出過國既香港男人的確比較癈

前排已經有service可以幫受害人甩身，一個apps，定時send 前身鏡頭相同手機芒觸控記錄去database，有咩事可以用佢嚟做擋箭牌

大阪小d,東京妹屈人比較多

我對東京妹冇咩好感

你咁講真係你嘅範圍喇
日本fd子多數唔會當我係外國人 意思上係開心嘅